美股認真討論區 CMXXI

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

想坐火箭

Lm

lm

蘋果開盤幾多

今個星期上140

算啦我都係快D放zm出去
休息翻兩三日算
比自己冷靜下

HULK

200 ok?

Apple大船想唔想睇data

係咪有ms survey

開返張leap等埋er

開幾多？130？

iPhone Wait Times: Since last Monday, wait times in the US for the iPhone 12 Pro
have extended from 2-3 weeks to 4 weeks, while wait times for the 12 Pro in other
regions and for 12 Pro Max across the board are unchanged; the standard 12 and the
12 mini remain essentially at equilibrium. We think the uptick in 12 Pro waits could be
due to holiday demand, particularly around Black Friday / Cyber Monday; supply
constraints may also be a factor. As we’ve previously highlighted, strength in Pro / Pro
Max is likely a positive for ASPs though the quick time to supply/demand balance on
the 12 and 12 mini (particularly vs. last year’s cycle) highlights potential unit softness.
Key takeaways from today’s data: (1) 12 Pro waits re-extend to 4 weeks in the
US; globally, 58% of SKUs now have waits at >3 weeks vs. this point in the 11 Pro
cycle last year when no SKUs had waits >3 weeks and 83% were <1 week. (2) 12
Pro Max waits are now shorter than the Pro 12 despite a ~1 month later launch
date, though remain extended at > 2 weeks across the board, and with 17% of SKUs
>3 weeks are also tracking slightly shorter overall vs. the 11 Pro Max which had 42%
at >3 weeks last year. (3) 12 and 12 mini are both essentially at equilibrium,
with the 12 mini having reached that milestone within 10 days and ~3 weeks for the
iPhone 12, faster than the ~6 weeks it took for the iPhone 11 last year.

結論 12pro promax都賣得好好
小支支用把口愛國

我有cs iphone tracker
點解我敢大注aapl call係有原因

想

上面有

買呀 買呀 買窮美帝

今晚fed發up瘋
洗唔洗走？
諗住擺到幾時

想上船 希望唔搭沉好巴

有無人call緊 twlo pins ddog

大把

唔敢再玩option
只有ddog正股

好巴短期睇好幾多

都係唔敢大注, 我呢啲注定執石仔

小西概念股係咪anytime入得 入完之後就sh
想建一建倉

CMXVII

呢到

尋日無郁過嚇到屎都瀨

太少資金無肉食

錯po

附送sq j圖

spce 今鋪應該上到40

諗緊今晚放定睇埋聽日先

我等緊pins上75 DDOG 100

咁真係挑戰ATH

今晚搞掂佢

衰咗有排hold

錯po呀ching

係 西蛇風火輪

今晚兩隻都搞掂嘅話。我挑戰計劃Account應該上50000

九月頭滅世棍前我叫石仔買Tesla SH
就算嗰陣買貴咗，假以時日公司賺錢嘅話
佢製造嘅新價值係會令佢升返哂

如果你認同呢一套，
又覺得買一隻股票坐兩個月唔係咩問題嘅
咁就有買貴冇買錯

我自己嘅目標係睇VERI market cap上到$3B
我指嘅唔係而家，而家去睇revenue一定唔值三個B
但係我講緊嘅係假以時日佢會製造嘅新價值

正如我相信我認為全世界最好嘅公司Tesla
總有一日market cap會超過Apple
係講緊佢超嗰嗰刻，超過Apple嗰刻嘅價

Time will tell

睇邊個Post推緊就沖左入去 結果個個post d 人都係推錯post

要用地球黎畫先得

time will tell 係真既, 想當日d巴打覺得小西串果時, 小西都係講呢句, 而家hater無曬, 得返d 信徒

小西巴你個倉係咪全部都係buy and hold玩價投的

之前VERI閪冧一個小閪信徒都唔見

我買左一直持有架

多謝小西巴
今晚入哂3隻

做乜變左推新po

買完放倉底

應該係呢個?

soxx + 2%

開始炒fanng

暫時睇宥巴建議嘅嗰三隻
SWKS +1.86%
AMD + 1.25%
SE - 0.34%

起碼破頂先有得溶

屌 tsm fb nlfx

想星期五先call 下星期

同我升哂

今日小西概念股回落
一入黎就見到小西軍糧

早左食fb call
買左300 唉

比D 面得唔得

蝦我一星期只call兩隻

可唔可以做CDROM

$90

tsla係咪日日劇本一樣盤前狂跌盤中橫行盤後火箭

出聲=信念不足 有動搖

Sbe攪乜跌咁勁
入唔入得過

尋日已經mark 底 fb tsm msft 係list , 加 好巴 nlfx

諗無死啦，磨多批 fb tsm is a must call list

走牙

新手最好都係跟西sir套正股sh大法

美股OTCMKTS有冇人識係咩？ 點解suntory asahi都係

賺少一半

跟本10個有9個都cd rom 見人地有料賺錢就想無腦跟 呢啲真係典型輸錢果一批離

Tsla 叉夠電未

BB 破頂成功

不私聊了

小西個千萬富翁grp我都退左

深藏功與名🚬

FB前日call左 但琴日比人震走左

屌女 你fb係咪call爆

D錢走返去炒faamg先咁姐 過兩日流入返又飛天

賺少幾倍

末日好好玩

注碼原汁

三日啫 ,唔等就射上去

再等下算

下星期可能唔玩住

屌巴你自己都可以起家收徒弟啦

今晚係咪拉指數咋

me

依個tsm無救嫁喎

你啲theta全部都人血饅頭黎

有冇人知道IB TWS個porfolio點可以hide咗forex嗰行?
好礙眼

聽日會唔會滅世棍
恐懼撚上身

tg gp d跟call股神點，看破紅塵未

我負碌姐

玩慣連登 上黎post大家鳩叫開心啲

之前講好多次

無人理

不過我都有半未換

買牙

大師兄都搞唔惦

7.8入左BB都仲有咁多水位, 好巴

蘋果聽日打回原形就好睇

Chingchong

call爆了faang

(N for Nvda)

點都唔會12月頭
所有野都破緊頂

仆街揀緊工
做譚仔定做清潔好

尋日tsm 掂番9ema 係應該加
賭zm er蒙蔽左
今日靠倉底堆tsm正股救番個倉

我養你

做舞男

今晚個個都好興奮

表弟你真係好撚老簫

依家大麻股接近炒完，jmia同pltr又炒完，中電3車又收皮，依家仲有咩賭場好玩

全部MEGA CAP 有個阻力. 係我就食了先算

係咪真?PAYME 我

我本身做咗了

之係差之前奶末日棍個時未換哂英磅

諗住落 1.288 就去馬

好早都係到提大家換英磅底

借美元買
......

如果行大單邊英磅升一至兩成都好金

整親腳跳唔到老母

AMD突破成功
隻宥巴號可以浮返出水面啦掛

宜家我Long Gamma / Vega 比較多
一齊做C朗

求養埋 識自己去廁所

黑莓

入面班人見一開始插到咁根本就驚到唔敢買

bb 10蚊收市ok?

睇蘋果呢個星期上125+係咪已經太貪心

去dancing club 同闊太跳舞

跟足嗰啲應該數緊錢SWKS +1.92% AMD + 1.13% SE -0.22%

睇黎今晚要高開高走

ATH 94.28仲有個

高追左veri 但我一定會留低同佢鬥長命

磨咁耐

大把人係阻力位沽..... 但因為咁, 市場睇好有好易收爆夾上

聖母G又救我一命

Force trade心態 又唔跟止蝕

頭頁有小西軍糧，唔怕

我隻雪就出ER，而家食緊人血饅頭

佢11點先開始玩末日call
班友應該大部分一開市就跟晒其他call
頭半個鐘 都輸到甩轆啦
捱唔到11點道聖旨啦

就算捱到 都跟唔岩個靚價位

佢入完call就去瞓覺，第日先睇呢一招高，咩都唔使做就有錢收

A股特别嚴重

aapl 集氣區 加油啊

努力向上沖破阻力

Option要抄功課好難架 差幾分鐘個價可以好唔同

MSFT AMZN
開始歸位

差幾秒,個成本都差天共地

磨左三個幾月你同我講先升少少

燃點香煙飲啖酒

多謝好巴，BB 一晚賺咗20 萬HKD

你都幾有定力

堆末日call坐到咁耐

穿ATH

破左一秒

Tls

ndx破頂

1萬蚊HKD .........

無咩壓力

Aapl先試穿125再回啦 120玩咁耐都升穿
之後就120-125 咁樣range bound

40萬擺落bb?

勾轆巴
升得好慢，但喺又真喺有升到

啲錢流返去faang
今個浪尾水啦，大家可以清倉

個個都係大戶黎

100call 未驚過

我要抄功課

希望喺咁

仲用緊Sofi 存款要求個1萬慢慢玩緊....
我食得屎啦

1x% drawdown, long call 半年至一年期 index etf,
strike price = old ATH
開到靚位, 有可能博到幾倍

個party差佢地冇咁左啲野

咁勇

成個倉 95% cash

每星期拎1% 玩

睇大家賺錢

我報石仔

faang升埋係咪可以等睇滅世棍?

我依家輸錢都信心爆棚

狂歡日嬴指數是基本吧

我睇好 aapl 04 dec 2020 call 10 倍

0.25 入咗

如果穿125再回
隨時又係120-125磨返一兩個月等ER再上

依到個個富豪級別
定係香港太多有錢人

好似隻隻都升過
滅世棍要嚟了

除咗NVDA

Google 終於上返1800 頸都長

之前你好似已經講話納指會破頂

可能下隻到佢呢

廿幾萬，開市見有本錢再追左啲call

不過我都仲喺豬緊

龍市

Amzn升嗰少少

呢個星期3500

高手

大芋

DTRT 巴
好過冇啊

龍到
完全無力跌

劇本黎 而家睇下佢今晚hold唔hold到

3250 已經謝天謝地

BB係咪痴左線 升極都有

等多棍食咗去

高位係拎黎突破
美股眼中真係無野係跌

咁就一倍 我依d要做幾耐先可以100%
恭喜你
下次跟個陣唔好all in啦

頭先回調入咗好多貨

支支EV 暴跌先係主角

邊個有put 佢地就fat fat

多謝好巴先

到時提提大家可以嗎

最近一月個市真係好少收市大插，以前成日尾市插水

尤其今日小朋鳥，比晒機會

頭先望左下SOXL
上次drawdown 242上到呢家431

其實你買得細je
你之前啲末日call put全部入得好準

桂巴
我會繼續努力學習

跟返saas valuation既話 仲有四五倍升

岩先見佢仲有回覆

無咩睇股票

真係要多謝你多幾次

唔係你啲功課都無入

走緊大部份，留返free money 繼續run

唔好氹我喎

仆街

玩過一次XPEV幫我追返哂profit就冇再睇過佢哋
估唔到今日大市破頂佢哋都會跌咁多

想入了

.... 制係自己禁...

10月30日前後1日
call Feb 2020 ATH~$330 spy, 18 Dec 2020
開個最爛價依家都1倍

今晚好好氣氛

仲未有product 出WO
都睇咁高

走左 心血少

清左倉了 得返d 細call

好似好on9

伏左aapl 咁耐 先搵到果幾千鎂

Fuckbook贏晒

汁得1800鎂

Intc aapl都返定鄉了 應否減倉

想破頂？

INTC升D咩

我要追哂未平倉的話個 profit 要roll 多 15 次末日call 仲要中先得....... 不過唔急

個市可以繼續亢奮

職業病來當我唔守discipline 通常都會仆街

支概三傻

納指佢都算龍頭 跌左咁多排隊都輪到佢啦

45溝上黎

我仲未識玩put

put往往好柒貴

一直都有product ga
今次係同amzn合作先爆升姐

ching Chong ching

有冇諗過跟小西SH就算
輕鬆過day trade / swing trade 好多
本大分注吸納好似冇得輸

Ching 們平時係用trello交流？

一齊努力

個市炒返大股 呢d支那股就收收皮先

睇漏左
原來出左blackberry ivy
搵日望望先

好巴，依家9蚊價 仲追唔追得過? 可以hold幾個月的

我一向都好buy 佢

只係上次成個版塊拆棚咁黎

同分佈太集中及太多SP (錯誤操作)

never say never 我一定要lock profit，一次黑天鵝就可以無得翻身~ .....

清完後再睇

SH 一定要有長倉

宜家搵定股，等pull back 慢慢入

短倉VCP 都要有......

無conflict

short options 可免則免 high IV , 一係爆升, 一係爆跌~ 不如老實入正股

cash 永遠都要有spare cash ~ 比自己隨時執雞的準備

縮量 CUP NOODLE VCP

真心訓左冇睇
點解ZM 跌得咁勁
個表係free fall式直插

Intl呢隻垃圾唔好痴埋另外3隻度

u仔幾時先回調，完全搵唔到入市機會

連登沽ZM大船可以重光未

int係漢室

Plug有啲吸引

你當佢妖股咩.......

今日升咁多 fair enough dude

靈車又jm9

TSLA

連登大船call左

今日紅色

90%拎黎買正股SH啦, 10%拎黎賭個人真係舒服好多,鐘意就打下機休息下,再唔係睇下戲溝下女

bb有冇機15

個勢似未跌完

tsla真心無力再上了
600個頂太大阻力

震倉姐 今個星期似升完妹 有貨SHORT張CALL賺下期權金都好

連郡100蚊開始沽ZM 16蚊沽NIO
光條撚

年輕人要比D信心同耐性

個市一炒返FAANG，其他股就冇運行
條watchlist有一半紅色

之前full 住倉加大SP 咁玩 太有信心

宜家要搵20個新佳麗入手

市場大把股票同機會

宜家1 % 賭觀望

再唔係入下新IPO

今日晏就見到有巴打砌新機
我都想搭單問下Comment
呢排做左下功課, 係AMZN BF執左幾Parts, 剩低諗住係香港直接買現貨

香港買:
CPU: Ryzen 5600x ($2470)
GPU: Zotac RTX 3070 ($4300)
Case: Cooler Master NR200P ($740)

已買:
MO: MSI B550i Gaming Edge Wifi
PSU: Be Quiet! BN369 SFX L 600W 80 Plus Gold
Ram: Mushkin Silverlines 32GB x 2 3200Mhz
SSD: Samsung 970EVO 2TB

咁樣砌會唔會出事? 主要拎黎開TWS
打機主要玩POE, WOW, D2, 唔玩3A大Game
聽Sales講叫我買多把Noctua 風扇 U12A 塔散

想SP TSLA
好好分

53%=無力cls

妹番兩個月又上，tsla係拎黎sh既

隨時妹到18號

真係無100% 唔算有力

其實宜家插同唔插都無咩特別
唔同product 比例係唔同市況有佢既功效

我隻垃圾lmnd又大跌，搞到我又要清左股黎加倉

就收市又爆番上去

唔知
不過FB(0.7%), BRK.B (1.3%?) 當年入S&P
都夾得好勁
我諗可以reference 下

ching chong等爆買日再玩

bb 9.2 走咗
本身以為今日要比zm搞到紅住完
佢又帶番我上去
多謝好巴
希望之後可以回番再入過

AMD D IV CRUSH 到

要散水了

睇多一日有冇得諗

從來未試過玩股票可以咁輕鬆

唔好gel咁行啦

VERI

我爆買緊sqqq

其實一宣佈入sp基金佬就買定貨，唔通真係到時先買咩，甚至可能買多左黎一到個日沽壓個價

我係你就take profit

一囂會出事

U卡CASE都冇咩問題.....但隻牛個牌子好似未聽過 掂唔掂

想換機

又黎

睇game估年齡系列
POE個optimization好撚廢，完全唔食張display，所有運算都靠cpu，建議換粒r7/以上
Display唔玩3a反而唔洗太高級

只講性能喺冇問題
不過個機箱大小 ......
感覺要考慮一下水冷

TSLA回果時咪入D黎SH

留名學野

狗改不了吃屎
江山易改
不過佢大把錢 輸左咪問老豆老母拎番

無咩倉.......都唔會食棍

我無咩倉.........

所以感覺好輕鬆

大家誤會咗

用緊cooler master case答你, 散熱真係好一般, GPU 3系好似買asus 好D TUF都夠玩

換部M1囉, 部機勁到無風扇, 唔係唔用啊?

80 plus gold 嘅話，應該唔會太差嘅

我又覺2013既GAME 6核都夠做反而DISPLAY留住3070好 R5 5600X 家下打大作都夠用 如果你換高一級U 低一級卡反而之後想打大作都未必得

等16吋mon

Lc sqqq

睇下有無好位入

唔該哂巴打
我就係見香港完全無NR200貨
所以局住買NR200P
NR200P 有條PCI-raiser, 好似係拎黎打直插GPU果種玩法?

有時囉出街用
所有都係13'

....

飛巴你又黎料?

唔係原生apps會唔會彈到七彩

其實R5熱極有個譜R9先諗水冷都等我諗唔加多把扇 FULL LOAD都應該80度內

U竟然又升

你有冇玩過poe

POE既話睇GGG個server多過你部機

Thx 暖昧巴
隻牛係德國廠出, 我見佢出名靜音同埋咁岩見到有Sales就即刻扑左先
手腳太慢搵唔到其他特價牛

... o

咁算了

....你誤會了

我指前排allin 得太多

宜家無咩倉，操作相對輕鬆

佢care 股價係gd news黎

Program 廢，server又廢，有時真係好撚嘈

IV大過晚夜應該有著數

唔好太敏感

成個倉95% Cash 的我

點會GEL ..........

都係出名散熱牌子嚟

又等爆買日？

睇咗下機箱圖，嚟類機箱設計嘅散熱性能本身唔太好了
通常嚟種機箱嘅金屬外層，都要多開啲小孔幫助散熱

MRNA 超大trap

原來係咁
我玩POE一去到D密集怪群成日卡到死
開埋TWS仲易出事, 風扇嘈到就黎爆炸咁

咁我不如換上5800x, 定係一野上埋5900x?
(我見5800同5900 價錢差唔係好多)

Display 果隻3070已經係同階最平果隻
再落2070 價錢差唔多, 又好似唔太抵屌

巴打重倉?

要睇你追求性價比極致定信仰

等d 個股有靚pull back 先.....

唔急

又有新股上.......

AMD隊唔爆94.28
沉了

抵la

屌我都係啊巴打 70.5$均價

但喺香港嘅夏天，我會怕出事

新卡有貨先講399鎂 你原價買唔買到

唉屌
pton 走先

net ddog crwd 咩事呀

收到
ASUS 3070 TUF 3風扇我驚裝唔落NR200
如果ASUS 3070 KO 會唔會差好多?

Daddy 終於認真對待股價
睇嚟佢好急返火星

啱啱全線特價？

桂絲有用過Be quiet牛?
介唔介意分享下

離420.69太遠
要拉番落去

冇諗到AMD有特價CALL執

今日係咪升市連登哭喪日
氣氛差到
明明破前頂

今日個倉無乜力
溝兩溝訓教

Mdna

洗saas洗少年股神

咁巴打你又高J得太緊要，如果跌穿63蚊既我建議你止蝕

上面都有巴打講左，server廢都係其中一個因素
reddit啲人基本上建議cpu愈高級愈好，不過都唔代表一定會唔lag
TWS基本上夠ram就得，之後bottleneck就會係個network

有冇咩股做緊特價

好似已經無哂EV股神 (除TSLA)

Pltr

學到野, 我都係聽旺角個Sales講AMD 新一代D U 出名夠凍
所以先揀5600x
我諗聽佢講CPU 用Noctua 把塔散應該散熱會改善好多?

無得揀
你一係5600x
一係5900x

5800x積熱80度但吹出嚟嘅風係凍
仲有5800x完全超唔到, 已經谷到衡晒

溝唔溝好

少年股神琴日全put追loss
今日查緊書上緊youtube搵緊原因點解今日升

真
呢種態度一日唔改
一日難成大器

笑左

真係要玩過先知有幾LAG
俾人屌足10幾年Optimization 差

bntx mrna來吧

咩料，尋日我仲入左幾股渣下手等月中

再唔係就改個setting個networking mode
有時可能係ISP廢

香港nr200p 係nr200 + 多一塊玻璃板, 即係齊哂兩款側板
利申：星期日買左

夏天開冷氣

宜家玩POE 只敢用Summon 果D Build
起碼Lag緊果時都有人幫我擋下箭唔會死

bntx mrna咩事

以前成日玩正火
最主要原因就係lag機都冇事
屌佢老母GGG

琴日跌到懷疑人生追put
今日升到懷疑人生追call

8號同trump trump meeting 唔知跌乜鳩

想建d BITCOIN related 倉
但望了成個星期, 錯失了mstr
都仲未入手

MRAN +20% 變-10%
好在走得快 汁左100石

跳樓機

ITX機箱散熱的確係比較差
真係純粹貪佢夠細部方便我周圍搬屋

MDNA乜事，跌極都仲有

等爆買日追sq

+70%都未走 唔洗怕喎
冇得輸

但係今日氣氛都真係奇奇怪怪
傳統nq股同時夾指數上去
但又唔似準備開big short, 當炒野未儲夠魚

應該有大野會發生

175沽10股mrna參與 跌到咁多

Cls

應該都幾大分別 但前提你個機箱本身散熱要好 唔係佢抽到CPU D 熱出黎但散唔到出去一樣GG

Summon會增加lag度
尤其係如果光環流，你啲怪隻隻都食七八個aura
個薯仔program隔兩秒就要疾一疾

SQ correlation 好低

可惜冇
嚟邊連火牛都冇咩選擇
(雞嘢倒喺見唔少 )

盤前賺到瞓著都笑醒
盤中無賺過
而家賺少左一半有多， 仲要唔識上，守得好辛苦

下星期會有咩炒下

ddog比zm累, 信佢會上番100, SH中

AMD NO

今日個市真係好怪下，除左fanng，中小型股既走勢都唔多跟大市

突然想食咖喱腩飯

U12A無死
我訂左5900x都打算用

Mrna

nvda

玻璃板高4,5度
我就用唔著了

停唔停到14 dec 2020 electors vote

大牛市啟動係由大股抽上由得small cap死
但今日又唔似係

前幾日mid cap爆升 fanng唔升又點計

你條list D4出都夠做

5600x求其買個1xx塔散已經夠

收市入支那三車
盤前放 100% win

MRNA 諗住坐多陣⋯ 跌到咁咩事

停 或唔停

會有咩版塊炒下

可惡 !!

我諗住可能要走佬移民
到時handcarry 返祖國買個芒插落去就用得

真

洗盤囉，你地第一日玩疫苗play

貪夠細方便+1

停到英磅要跌?

走佬拆件寄比自己啦
個殼又重價值又低

zm再向下隊

長揸⋯ 留返俾個孫，可能到時又爆多次武肺

其實NVDA衰咩

完全唔知升乜跌乜
睇嚟叛國罪會搞到好大

有冇巴打入zm

算啦
已經有疫苗開始
相關股票已經尾水

比機會大家加倉

跌定左先啦

我隻TMO 終於識郁

跌咪好未換哂

英磅相對美元好

香港人帶埋錢個去個邊

美金印快過英磅

太有自信

我見D人3950x 都壓到， 應該得掛

Rkt起機未

英鎊 歐羅 升左好撚多

Thx 高山巴
即刻Bookmark channel做功課先
原來SFXL會咁?
我見佢張圖寫Support SFX & SFXL所以就無理到直接買左

好想知有無人盤前入撚左mrna,想知佢地跳樓未

Dollar插

唔夠本跟唔到飛巴嘅玩法

呢到巴打提過airbnb

我會儲少少

不了
就算會上番都應該只此一次
萬一上都唔上疫苗又出連sh價值都無
唔敢再入

itx買sfx size牛，睇埋散熱器限高
無咪用原廠，90度唔會爆

英磅 同 瑞郎最穩

I 巴個本大我幾倍

Thx 高位巴
幫我搞清楚哂D Concept

清完CHGG仲升緊
假SAAS股

成手美金喊出黎
早知當時搞簽證換哂做yen

海盜船係咪終於爆賣完

跟U無？

屌佢老母!!!!!!
搞到我每個League都只敢玩召喚死靈

5600x好似有

我指我自己無

新手想問邊度可以睇小西巴概念股個list

btw其實跟連登買都學到好多野雖然好多玩膠post，但大家都肯分享知識個氣氛好好

到時再諗

network...

收到, 希望D4唔會伏

Yen都唔係好好多
euro同pounds勝利巡遊

試下轉network mode
起馬唔會定格

用得著先
我睇yen日本政府
都係無能力繼續令佢維持6算7算

改左用預測模式好耐了
用同步模式會死多兩錢重

有時一開軍團果堆怪會Lag 彈返出Desktop熄game

英鎊升左半個月都有啦
今日升嗰個係金

做完個code test
個市升翻哂
又miss左補貨機會

好唔好J?
諗緊白色定黑色好

d 大熱KOL 話炒得過.....

我會睇下d call 低唔低玩......

暫時想玩下call , 大家都係賭 回報差唔多....

抵賭就開黎玩，不過熱門通常好貴 ~ 可能都爆邊

咪同你揸HKD 一樣
揸半年CNH~8-9%

SQ....
當買大送細

FAANG都升埋 係時候預備回調

SP TSLA 500 31/12
一張收2230
個個月出多半份糧

你10 % 都係我一半倉咁滯

啱啱開咗下app, 以為我眼花

衰隻藍絲吉狗水人買

Exac7ly

走佬都快D

Aapl tsla tqqq ter

果陣有份笑人揸人仔
鈀金

風高浪急 Put咗QQQ

MA20喇

波波
想問納dee 回調嘅話
第一個支持點邊？
想搵定野put
方便睇位做反手

20天線 12000點差唔多啦
冇咩重大消息

好似唔係

走快多100 米咁大把

我得少少英磅歐羅bitcoin,其他他全部都係鎂喊出嚟

大概MA20

高峰時期連格蛇都係吉狗

我估個市都係會因為stimulus而跌

推fanng推高納指，想點

係我有生之年,
我相信人仔總有一棍
好似EURCHF 咁斬韭菜

我睇最多回到MA60
穿ma60就真big short

打機，睇Gpu>cpu

loading睇ssd , 你張evo970 同買垃圾國產爆炸型Sata3 ssd load出黎差唔到1秒

個d咩board ram 火牛 case風扇 洗大錢落去多餘的

收到
睇黎要開定Post 放左隻SFXL牛佢
等買齊野試裝睇下Work 唔Work

到時又換一批人

COCO哥唔會用HSBC買美股

sell the fact

I巴都係玩細機?
驚D咩 散熱?

Ram 3600 32GB貴唔到幾多嘅

可能用到呢，你堆野都唔係好熱

要屌穿ES 3月到呢家個大頂係靠佢地
穿唔到咪黎個pull back到MA30

Sales話唔夠勁...
5600x 有 5900x 無

time will tell

但回到ma60都唔係好傷姐
建議有信心先好做淡
我覺得nq 135-14000之前都唔會有5%以上回調

岩岩破頂咁快回?會唔會上到13000先

準備瘋狂一升之後調整

20% 倉轉左做SQQQ

同路

COCO哥都開晒cs int, ft, ibhk
諗唔到點解用hsbc買股

EVO 970點睇都係買SAMSUNG個穩定性啦

我拎黎對沖啲leap call 咋

SQQQ call 價投

Qqq落後咁多仲去super佢

謝忘巴分享
可能係我玩開果隻POE Optimization太廢, 太食CPU搞到咁

sqqq hedge 的話OK

有，俾錢人改，你自已搞唔掂

開2張spy put做雞先

itx散熱廢牙婆都知，matx買隻as120 乜都夠壓

想買今個禮拜sqqq call 20當買六合彩

AMD冇咩力升

買到 11 好似穩陣啲

Sell the Fat

d itx機箱上到240水

聽日崩市

11？

11號

忘巴

有無aapl苦主
大家目標價幾多？
突破125 到似會回
又想玩短線
明明預長渣 但見到納Dee咁高有d想減倉

ath

今日逃生門

咩位先

最多咪坐幾年

AMD陸沉確認

明明預長渣 但短線又見到似會落 好矛盾

今次真係睇下尾市係抽定係踩
破左頂就無路捉

個心好慌

納dee咁升法，put咗qqq 做hedge

Rapid cut lost as planned

好耐冇見過個倉有2 % 綠色了

位藍巴都幾好彩 cash out晒 high risk野

佢推saas long call個陣 如果撞正今日就67

玩完d bb啦？

有陣時覺得佢幾好運
大推pins都係輸5k
如果佢今日推真係輸正pk

走左好耐
本身expect佢要幾日先推到9/9.5

中棍了

慘了，無得加大了

所以我都好9結用ATX定ITX 好 ITX要CUT 一半RAM 同換過水冷AND BOX

一切都是運氣

有眼光有膽色有運 先發到達

叻仔

Pltr V緊

Nq 1.58%姐
破完頂d人驚走晒貨開put
聽日再升2%

個倉跑輸垃dee
邊度報名上ifc

之後聽日再高開低收

想put xpev落地獄

納起碼上幻三

怕反而做左燃料令小朋鳥變唔到 XPEVQ

nio 20ma想屌

Mrna 咩事？

我3傻上月尾ath嗰陣各自開左100張put
本來300張就變廢紙
點知kndi做假救我一命

疫苗play鬥快走
出疫苗一個消息炒咁撚多日
有效性又炒 fda炒 公佈日子炒
乜柒都炒

time is different

佢絕對膽識

Larry Williams
佢可以赢World Cup Championship of Futures Trading
drawdown 6x%, 最後1x,xxx%回報[膽量]
都係好靠1987股災 [時勢]
教到個女赢到多一次, 絕對係封神之作 [技術]

但自己個Fund 一敗塗地...

唔好啊

pltr V

溝囉 呢隻野係要長擺
車用os 除左tesla就係佢

高追咗啲call，好彩平手俾我走到，嚇死

頂唔順，要訓了
大家早抖

多左好多flow入落去VXX

發覺CROX 真係痴撚線
個升浪4月開始冇斷過. 騎住條20MA

想rapid cut lost

[突發] 許智峯去左丹麥?

TWST
定力少啲都比佢撚狗撚死

TSM聽日會唔會好似上次咁跌返落去再妹過

如果aapl升到130就有錢食
呢間今年第一

乜蛙鞋咁癲

走左真係唔好返黎
希望佢地係一家一齊走

呢幾日一個大V咁拗返上去

其實幾好著
我公司都有對自己專屬

好撚肚餓呀屌

深夜放food porn

NVDA果個fsd 有冇os？
INTC 果個mobileye 有冇os?

引你出黎講第二樣野
除左個市X N之外

隻AMD比人壓到

SQQQ 16蚊

支爆三車想點

BB晝了坐山

香港有冇正嘅omakase？
咁大個人都未食過

一隻佢一隻Gravity 日日撚狗

AMD都好大座山

而家岩哂做bearish call spread

疫苗幾時會有消息？見到 MRNA 同 PFE 都有奇怪走法

tg gp班少年股神用更多既call hedge call未

笑

起碼12月中至1月頭先再有消息 美帝同歐盟個邊

咩group，Tvix d friend ？

ETHE
NAV $5X
Price $10x

熱播的歌，忽爾靜了

400人跟call之旅

第一日開張就中saas洗盤棍

宥巴坑殺CD ROM gp

等睇病毒變種都未有消息

Tesla CEO Says If Rival Carmaker Offered To Merge With Tesla He Would 'Have That Conversation,' Says Would Not Consider Buying A Rival In Hostile Takeover

Tesla gg

正股SE AMD驚閪咩
全call股神就唔知啦

Leaps call驚閪

1萬變10萬 10萬變100萬 100萬變1000萬 贏3次就夠

SQ Tsla 洗倉

其實入小小好抵玩

我諗咁多人睇佢未日option賺咁多, 唔多唔少都會有人真係跟足all in call put

有埋time frame

U大減價

通常跟call 第日會夾iv , 然後上黎問點解張call升緊都跌

CRM 點解咁架

你應該有錢食

有無cap圖睇

SQ開始洗盤

諗緊孖展買etf跟住del app
有冇人可以比少少意見

all個夜尿，mrna拆緊雞棚

好彩頭先放晒，行運呀

又亂講野
Daddy 唔夠重倉呀

上個post有人cap左

馬交連推幾口都可以

voo

想睇鄭伊健天台幅gif

淡友精神食糧

屌你spce 升升下仲高過maxr

g巴一樣睇法?

你永遠都唔知條線幾時轉落

AMD世界級
俾人壓住咗喺92.7

買垃圾work

SPCE試飛未

call qqqj
2021 june

都唔知為乜
TSLA 乜都有
吞Toyota 都無咩用
乜都落後， 只會拖後腿

SQ 準備好上車未

無之前三叔公post咁精彩

FAMG頂住咗垃指
即係玩多兩日就收皮
準備星期五食棍

痴撚線的 高開直插無底

佢專做電動車 其實同邊間併購都無意義
佢已經係技術最先進個間

新手玩緊模擬倉，頭先583放完睇住佢插水好大聲笑咗出黎
真錢唔啱我玩但又好想學

12453 -> 12428
唔retest support 上唔到去

紙倉玩黎把撚，真錢先有壓力

衝啊！！

TESLA做唔做到?

豐田冇嘢整
豐田無撚敵
唔用豐田聽揸兜乞食

唔係有人跟機all in 呀。。。

玩真倉輸錢先學到野
紙倉d錢wfc

冷靜啲 bro

模擬倉都鳩叫 真倉點搞

sq

好奇咩，見人+500%

我就係知自己衝動先唔敢玩真倉

藍巴佢+6000%

用電動車食埋佢個市佔都幾和味
貨車小巴仲有好多

200鑽石能量底

原來冇我想像中咁貴
本身想去東京食人生第一次
呢家預見唔到幾時可以再去旅行
所以想行樂及時

一開波一定all in tesla即月call滾大佢

IBKR又喺度升乜鳩

Yamaha 果張先正

都係個句，新手全倉炒2轉sndl, 乜都學識

有無ching做左熊軍伏擊
想價投sqqq了

兩回事黎

Blackberry係咪散場啦

仆街bb中大棍輸10%

其實TSLA 最大問題係唔夠電池
其實cybertruck 同 semi 都可以起生產線之後就生產
但唔夠電池用，所以先係要起電池生產線， 用CATL電， 同LG Panasonic 簽約，德國都整電， 用Battery day果個簡化嘅process 整電， 用礦商簽約

而家新Hiace NV300已經冇晒優勢
又長又肥又高又冇力但個貨籠仲細咗

小巴就係運輸署官商勾結下嘅產物
同埋要多謝三菱個香港代理柒下柒下囉

Yamaha好似冇俾人改裝到變民兵用??

SQ搞咩

不嬲價投sqqq 20蚊樓下做無得輸
真價投

台灣都好平

AMD似乎又想開車，但熱得濟hang咗機

出左2張AMZN bearish call spread

cybertruck

TSLA唔通想喺580再妹過

交下學費

台灣食o Toro
鰻魚
價平一半
質素差唔多

又可能等tsm炸落10ma入貨

平治做lalamove仲正

好想去

電動armoured car

bb苦主討論區

sq日日都洗倉明明最早個批升 而家比其他過晒佢cls

0.99鎂

屌你老母 nq升但係我個倉插到仆直好彩我係sh派

輸咗22.67%點樣部署?

同情你

溝貨

出電動靈車

零排放、全自動一條龍出殯服務
可以自動巡遊到每一個親友樓下
無需要再好似以前咁去教堂/靈堂
Tesla Autopilot一take過搞掂

識玩緊係搵歐4柴油H1, 而家運吉有scheme你去de-register架車會俾返相當費用你
你搵到架平ge, 揸返一陣再去拎舊錢之後劏車, 分分鐘唔使蝕車價仲有賺

[member]sor
學到新野
岩岩即刻睇

[member]

好似想返到6蚊

H1棍仔應該會易啲有賺

但冇位泊係問題

用更多既call hedge佢

SQ 聽日上返210 唔洗多謝

下次 set 5% stop loss mkt

估唔到8.2 都要輸錢

好似冇咩人有買uber

屌那星SQ跌咁多

真？今日SQ蝕左幾千蚊啦又

大戶

咁要支爆車仲好, 舊電池識爆炸, 直接幫埋你火葬
同時紙扎車果舊錢都慳埋

支爆三寶可以賣車同時做埋殯儀火葬加紙扎貢品, 洋鬼子TESLA點夠佢打

係真唔係呀

隻野priced in完btc跌唔記得priced in返升佢老尾 起碼破頂啦

AMD每一毫都俾人沽返落嚟係咩玩法

204苦主區

不嬲都係閪莊

炒石中

唔關事, 運吉個scheme係車齡去俾返補助你, 好似12年H1都會俾返十一二皮你
但要係商業用車先得, 詳細上運吉search歐4有講

情況就好似佢Online Store每上架一粒5900x 存貨就會俾人搶到剩返0

棍個二手價夠平

從文字間feel到你冇貨ge慘況

你又好似有啲道理

幾時有大貨

點算，點追返條數

陰跌緊

哇 今日支股洗禮日？

三指數都好大棍

袁總無底

咩撚嘢
個倉由+110變+0.5

sq想點撚樣

兩日無左10%profi

美國國會參議院共和黨領導人拒絕9000億美元跨黨派刺激計劃建議。

BB幫投資者起咗座金字塔

200啲買盤強到

睇嚟唔到出年都唔會有選舉前撚到家下

日日跌 阿婆都識玩

今日有位巴打好有運all in call 賺賺一倍 全身而退

TSM升到失控

今晚爆升都係因為無啦啦出口術話有法案
點春知人地根本唔同你傾

回咗好多啦

-12% i cant beef

煙條咁猛 避險股王

U 失禁式下跌

Square shares are trading lower, not currently seeing company-specific news from the session.

作原因都廢時

XPEVQ， NIOQ，LIQ
0蚊有好大阻力位
點都跌唔穿

profit-taking

pton
豬死了

gpro 爆升

比d 機會黎啦

等你pull back 你爆升

上車機會

呢隻慢慢等下

粗粗的棍子

好正

Amzn 果然係FAAMG入面最廢

MSFT +0.9%

支爆三車係咁壓彈弓

MSFT的廢能算廢麼?

唔係負數已經好好

想入SQ果班唔好又話冇機會上車

之前升咁多 走貨

升返晒冇事啦

袁總

地心探險記

Vix 急抽
small cap 集體evening star / 單日轉向
mid cap 收day low

又要出黎做淡淡

Tsm大棍升

啲growth stock縮量下跌
唔錯唔錯

台積電破頂了

16.9 入sqqq 會唔會都要死

美金插到傻個市點跌

我轉左做牛軍嫁啦呢d 野我唔知

好多條收市棍

終於戰勝歸來

咩料....

支那車日日收市前入盤前入 阿婆都識玩

台積電一入即破頂

一陣食唔食早餐

26.79 cash 加0.0776既CRM stock呀計返差唔多45蚊

你panic seller

就黎派息

你食啦，不了

無胃口

賺息
next day
蝕價 panic sell

唔會囉

crm 想入

宥巴船長終於起身出嚟穩定軍心

贏咁多都無胃口。

BB 散水

升多日先開始贏錢

跟我一齊上蔚來準備數錢之路。

不了，你玩埋佢啦

請你食Big mac +大

我唔係窮到無錢開飯既

SH TSM 必勝

入得啦，好股黎

諗唔到任何輸既理由

佢妹妹下既時候，你賣唔賣先

下年130

倉已加如果跌得到220我訓身

DISCA有冇人入

跌係因為收購work
上年已經做緊integration 但唔知work要坐幾耐冇入
結果冇買

我加完倉均價都257.幾，慢慢溝，呢個業績跌都唔跌得耐

睇圖似差唔多correct完

點解買佢？

Tsla放定留好

bb 比人洗倉先wo

話聽日announce出付費channel？

Sqqq中咗止蝕
唉以後都係咪鬼掂指數有關既野 次次都閪

全倉sqqq sdow

Sq 跌咩

痴線 破頂 但我輸錢

same

今年唔過70%回報你都係長坐TSM吧啦

你屎忽痕？

晨早流流貢能臭串拍左忽得嚟？

買咗superqqq

想放走bb 添 得番2%profit

今晚入多50股tsm先

咁你今年又幾%回報啊

bb早知唔好貪心

你3%回報喎 頂唔頂得順呀你

SQ U MRNA

豬3000鎂

禾450

我個倉既由11號開始就狂升冇跌過，龍到好驚添

石仔有病 大家將就下啦

買左咩

BB 琴日大量沽，應該洗走左唔少傻散走，睇黎有得再上

輸錢輸到心理唔平衡

U 同sq 上兩個星期放左，work 70%profit 仲持有緊，shop 10%profit amd 6% 仲有堆aapl amzn nvda msft揸緊

so far 平均每日起碼個倉升到1%，有幾日仲特別龍，真係好驚

咩呀你好叻識得600蚊放tsla嫁喎點會輸呀

靈車盤後個個傻散panic sell驚死走唔切咁 睇黎大機會企上600蚊

Same

個個蠃大錢 想問點買call

無敵家迷你指數： 129.91 +2.36(1.85%)

mrna

veri 散水

琴晚淨係升大股
細股收晒皮

都仲有幾蚊賺

石巴又入咗咩

TSM

166 蚊， 36股

用錢買

SQ g9g lo大市升佢大跌

都唔止SQ
PINS 同U 都係

睇嚟呢幾隻唔再炒得起

Tsla又放咗未？

但似跌過龍 同埋tsla 都回左
個三大指數破頂燈左

Tsla走鬼

2棍又跌過龍，好似情況不妙咁，呢次大檸樂
照散戶慣常用語，可以當成喺股災同大崩市呀

請問無敵家迷你指數成份股有啲乜

成班傻9仲話600，睇ta 都知會回啦

係咪又要妹啦

幾時到今晚house投票
EV人踩人

nq破頂,進入隨機插水mode

大漲小回姐 嚇我唔到嘅

-8%

乜佢唔係負咩

Ark又賣喇

呢度啲人唔使瞓

尋晚9個幾嗰陣set咗8蚊之後去訓，點知入咗雖然只係入咗一千鎂

同問 有咩廢老股推介

咁公道講句 尋晚佢自己都輸
Amd尋晚轉晒燈 佢如果應該漏夜走左
所謂既訓教 大家聽下就算

亂set 7.5 同 8$ 訓醒都入咗

U 終於要開始結構性回調，睇下可以跌到幾深先

抄人功課都可以抄到贏10萬返黎
廿萬咪當交學費

me2

本身問黎好奇佢係買乜板塊 原來係廢老股

點解大盤升但我倉豬緊

收到啦石子
準備入啲TSM

Me too

Tsla

靠黃金果頂住，唔係豬得仲慘

笑撚左
crm er 重靚過上一份都要倒跌4%

少年股神入市

買咗啲乜

岩岩入左

就快豬4000鎂

grwg 19買入，而家33

買咗啲咩

我琴晚一晚就豬緊1.1萬鎂

買左啲咩？

dkng se tdoc
仲有兩隻spac
好在尋晚114走左pton 唔係豬多幾舊

Se 我都有position 我慢慢坐下

完全感受唔到琴日大盤破頂

平行時空
雖然上星期升足成個星期 但都好痛

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1423.86 , 17.60 , 1.25 %
連登支概指數 : 1322.66 , -27.44 , -2.03 %
連登光時指數 : 1040.56 , 0.76 , 0.07 %
連登舊經濟指數 : 1407.99 , 8.44 , 0.60 %
連登奢侈品指數 : 1347.80 , 14.56 , 1.09 %
SPY : 366.02 , 3.96 , 1.09 %
QQQ : 303.46 , 3.84 , 1.28 %
VT : 90.08 , 1.32 , 1.49 %
BRK.B : 229.68 , 0.77 , 0.34 %
ARKK : 112.76 , 0.39 , 0.35 %

琴日大盤升都咁，好難想象今晚跌成點

尋晚d profit比一隻愛股 食撚晒
一晚10% 好痛

衰邊隻?

邊隻

仲有冇巴打玩oxy

想問吓 其實面對跌市你地會唔會落啲sqqq做對沖？定係減倉就算？